想買機箱預一千

atx板
散熱要好
有無推介

樣的話 S340 elite